撐警落雨，泛民左膠維穩派盡出又係落雨！上天明示得好緊要！

撐警泛民是一家！

習近平滅神滅佛，泛民左膠維穩派又唔信有皇天擊殺，你地好撚夾，今日齊人就整場雨做個記認先

家你老母，唔好阻住啲正經post呀

屌你老母臭閪